港獨之父對今日蘋果日報之見解

佢痴撚咗線呀.gif

其實我一直都諗唔明點解條廢老明明反蘋果但仲日日比錢蘋果賺

cy 其實係蘋果最忠實讀者

手足們都未必日日買蘋果實體報

反而佢日日買 仲要介紹埋d 廣告

唔通學文匯報無人買要拎出黎派咩，99%成為垃圾

文匯報賣幾錢??

提人買蘋果

文匯報銷量如何

日日買蘋果日報 果然係忠粉
我呼籲更加多藍絲模仿梁振英
每日買一份蘋果日報點評

呢個人真係傻㗎喎唔係扮㗎喎